中資銀行要求員工聯署支持國安法

HONG KONG -- Chinese banks and brokerages are asking Hong Kong staff to sign a petition supporting national security legislation set to pass the National People's Congress on Thursday, the Nikkei Asian Review has learned.

"I had an unexpected task this morning," said one analyst at a Chinese investment bank, who gave her name as Mandy. "My boss asked everyone in the team to sign this paper."

Printed in blue, the color of the city's pro-Beijing camp, the petition asked signatories to support the national security legislation as well as "anti-Hong Kong independence; anti-sedition; anti-terrorism; anti-foreign interference."

The same form has also been circulated in street booths set up by pro-Beijing political parties over the last few days.

Even though management said the petition is "voluntary," Mandy, the employee, said the bank's human resources officer was checking which employees had signed.
人力資源部會check 未有簽名的員工

In addition to the hardcopy, staff at Guotai Junan Securities were asked to put their names to an online petition that required participants to add the last four digits of their ID card number, according to four people who at the brokerage.
要填身份證號碼

已知有四間：交行, ICBC, 海通, 國泰君安

辭職啦仲做，反中資死全家

俾番骨氣
唔好簽

揚咗出嚟即係聯署已經無用

仲做中資？有仔都唔認你啦！

到時交個表上去咪又話大部份人表達支持立法的意願

有預感本地人好快被人炒
現時中資90% 內地專才

係所有中資

撚樣銀行都要同事簽

咪由佢哋自己圍爐囉
同中国人共事過就知佢哋啲專才有幾”勁”

大陸橫惦都做假架啦 搞咁多野做咩
求其吹話有幾千萬人簽名支持咪得

做港資慘過食屎

一個人簽哂佢

No

可唔可以唔簽
有冇人check

more

今日公司老闆叫人簽
口講自願性質
但係逐個叫入房當住佢面問你

老閪都唔撚簽
炒鳩我囉 屌你老母

Bank bo
當面拒絕有幾難

未搵到其他工咪做住先囉
總之要簽咩 老閪都唔簽
最多咪炒鳩我

同你情況一樣